做返個人，重拾尊嚴啦。屌你！

其實由12號開槍個下，已經無人會心痛，已經不講沙田個日你地個督察口疏，講左會圍堵大家。再有對抗場面，警察放低實彈，行去示威者到，用盾保護返大家，你個人已經拎返作為一個人既尊重。不要怕你放低武器，只要你願意，我地同你齊上齊落。反抗命令又點話。

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨